<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="a0d9a83eb0552b7cc89c8d441a15ede1" category="doc">Bienvenue dans NetApp BlueXP</block>
  <block id="4860911c5c67c5e04987564884e8b85e" category="section-title">D'une expérience de gestion unifiée</block>
  <block id="c3eb39b445a75ad05505fe32c6f061df" category="paragraph">BlueXP vous permet de gérer l'ensemble de vos ressources de stockage et de données à partir d'une interface unique.</block>
  <block id="fc8ff23d0bf81d0f8427b5c75023f80e" category="inline-link">Pour en savoir plus, consultez le site Web BlueXP</block>
  <block id="8ec0fdd1845d3a5b2aa52e5cc7bce6ee" category="list-text"><block ref="8ec0fdd1845d3a5b2aa52e5cc7bce6ee" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="61b173efd5c260fd3e3f446d9d4b37e7" category="inline-link">Lancez-vous avec BlueXP</block>
  <block id="790c95b0226a2581bfc7d45871227daf" category="list-text"><block ref="790c95b0226a2581bfc7d45871227daf" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="31f0834695d820dc381e57397e466d12" category="section-title">Nouveau menu de navigation</block>
  <block id="7cb04a79785e33be744a126127319a35" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu de navigation de BlueXP qui affiche des catégories telles que le stockage et l'intégrité.</block>
  <block id="e3a2069a256a46b571b57fe46324f5c0" category="paragraph"><block ref="e3a2069a256a46b571b57fe46324f5c0" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="68d4f3d7366b4ea59a65f0c44540e368" category="section-title">Intégrations de nouveaux produits</block>
  <block id="054332983ba253fe4573945dcdbc8109" category="list-text">Vous pouvez désormais gérer davantage de systèmes de stockage sur site, comme les baies E-Series et StorageGRID.</block>
  <block id="7a58e46486e93797ee672a65eac3170f" category="paragraph">*En savoir plus*</block>
  <block id="23c19e9851a45bd1a62c97b5c51e16ab" category="inline-link">Gérez les systèmes de stockage E-Series</block>
  <block id="652eac6ffac6ea42cdd10bbba7bc6c0c" category="list-text"><block ref="652eac6ffac6ea42cdd10bbba7bc6c0c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="280f0ea2e556e240b5f15b51047b45b8" category="inline-link">Gérer des systèmes de stockage StorageGRID</block>
  <block id="d694b62f00b305ea3d15052a9af4e461" category="list-text"><block ref="d694b62f00b305ea3d15052a9af4e461" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="f3bb3ec21babd88d81e5f7aefe69cced" category="inline-link">En savoir plus sur l'intégration de Digital Advisor</block>
  <block id="fd93e0ac3cede5691afd22e4d95042e3" category="list-text"><block ref="fd93e0ac3cede5691afd22e4d95042e3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="eeb8e055593f1709925a03e2ebb13265" category="doc">Documentation BlueXP</block>
  <block id="7c5661ab6b39ee901cea00a6e7020a49" category="paragraph">NetApp prend en charge BlueXP et ses services cloud de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Ces options sont disponibles gratuitement, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 :</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de connaissances</block>
  <block id="9a3db1abe5491d0eb9bb5d125981356c" category="paragraph">Recherchez dans la base de connaissances BlueXP des articles utiles pour résoudre les problèmes.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communautés</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="00c5fef3bb9d593ae96bf5d2ee60354a" category="paragraph">Rejoignez la communauté BlueXP pour suivre des discussions en cours ou en créer de nouveaux.</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentation</block>
  <block id="a4a6c2ea0078252eac2d74ef3e6c917c" category="paragraph">La documentation BlueXP que vous consultez actuellement.</block>
  <block id="80b1b0d2b1ebf2b3cba2d25759801afd" category="list-text">Courrier électronique :ng-cloudmanager-feedback@netapp.com[E-mail de commentaires]</block>
  <block id="6702efec14563f45f1ee2f8c613b8ad8" category="paragraph">Nous accordons une grande importance à vos commentaires. Envoyez vos commentaires pour nous aider à améliorer BlueXP.</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Outre les options d'auto-support mentionnées ci-dessus, vous pouvez travailler avec un spécialiste du support NetApp pour résoudre tous les problèmes après avoir activé le service de support.</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Découvrez comment vous inscrire à de l'aide</block>
  <block id="1012a287397c66025d7748edf06a36e2" category="paragraph">Pour utiliser la fonction *Créer un cas*, vous devez d'abord effectuer un enregistrement unique de votre numéro de série d'ID de compte BlueXP (par exemple 960xxxx) avec NetApp. <block ref="3349e4b3d05f646f2f1421bee7c2ad26" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="6254a4afeeb76765a127fe74d31c1b3d" category="list-text">Dans BlueXP, cliquez sur *aide &gt; support*.</block>
  <block id="383133cb6f7207b1c65c3ace94aa5e95" category="list-text">Cliquez sur *appelez-nous* si vous souhaitez parler avec quelqu'un au téléphone. Vous serez dirigé vers une page netapp.com qui répertorie les numéros de téléphone que vous pouvez appeler.</block>
  <block id="b53e0a259f4a0c8e7da80d6c94e26c84" category="list-text">*Compte sur le site de support NetApp* : sélectionnez le compte NSS applicable associé à la personne qui ouvre le dossier de support. Cette personne sera le contact principal avec NetApp en plus de l'e-mail ci-dessous.</block>
  <block id="d950fb930d7f7e6bfdda1b91b4639a02" category="paragraph">Si vous ne voyez pas votre compte NSS, vous pouvez accéder à l'onglet *NSS Management* de la section support de BlueXP pour l'ajouter.</block>
  <block id="d63bf50426f4c712554faec55b30c548" category="list-text">*Service* : sélectionnez le service auquel le problème est associé. Par exemple, BlueXP lorsqu'il est spécifique à un problème de support technique avec des flux de travail ou des fonctionnalités au sein du service.</block>
  <block id="2e50c5f85523f0aba9ff2db10f18279c" category="list-text">*Environnement de travail* : si applicable au stockage, sélectionnez *Cloud Volumes ONTAP* ou *sur site*, puis l'environnement de travail associé.</block>
  <block id="aa996e20900197b0ea41485ada083d8c" category="paragraph">La liste des environnements de travail est comprise dans le cadre du compte, de l'espace de travail et du connecteur BlueXP que vous avez sélectionnés dans la bannière supérieure du service.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorité du cas* : choisissez la priorité du cas, qui peut être faible, Moyen, élevé ou critique.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Pour en savoir plus sur ces priorités, passez votre souris sur l'icône d'information située à côté du nom du champ.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Description du problème* : fournir une description détaillée de votre problème, y compris les messages d'erreur ou les étapes de dépannage applicables que vous avez effectués.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Adresses e-mail supplémentaires*: Entrez des adresses e-mail supplémentaires si vous souhaitez informer quelqu'un d'autre de ce problème.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Capture d'écran du formulaire Créer un dossier qui vous permet de créer un dossier auprès du support NetApp.</block>
  <block id="a2ff30886e1baf1e7d5045b5fc24f5b9" category="paragraph"><block ref="a2ff30886e1baf1e7d5045b5fc24f5b9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Une fenêtre contextuelle contenant votre numéro de dossier de support s'affiche. Un spécialiste du support NetApp va étudier votre dossier et vous recontacterons très rapidement.</block>
  <block id="04e15da1deae9568b4dcda64fbb0c8d5" category="paragraph">Pour consulter l'historique de vos dossiers d'assistance, vous pouvez cliquer sur *Paramètres &gt; Chronologie* et rechercher les actions nommées "Créer un dossier de support". Un bouton à l'extrême droite vous permet de développer l'action pour voir les détails.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Il est possible que vous rencontriez le message d'erreur suivant lors de la création d'un dossier :</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">« Vous n'êtes pas autorisé à créer un dossier pour le service sélectionné »</block>
  <block id="fa6b601b2fb4e3e5c7b466ecb8bd70ac" category="paragraph">Cette erreur peut signifier que le compte NSS et la société d'enregistrement auquel il est associé n'est pas la même société d'enregistrement pour le numéro de série du compte BlueXP (par exemple 960xxxx) ou le numéro de série de l'environnement de travail. Vous pouvez consulter votre liste de comptes NSS en haut du formulaire *Créer un dossier* pour trouver la correspondance appropriée, ou vous pouvez demander de l'aide en utilisant l'une des options suivantes :</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilisez le chat du produit</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Soumettre un dossier non technique à<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="doc">Présentation de l'inscription au support</block>
  <block id="8bf30fadf784022b073adb9233678a71" category="paragraph">Avant d'ouvrir un dossier de demande de support auprès du support technique NetApp, vous devez ajouter un compte sur le site du support NetApp (NSS) à BlueXP, puis vous inscrire pour obtenir du support.</block>
  <block id="192054ad7601240a3e8be54cc5cc548e" category="paragraph">Il existe deux types d'inscription pour activer les droits d'assistance :</block>
  <block id="2322ca552c2b0ebe090c8485519246a8" category="list-text">Enregistrement de votre abonnement au support pour les identifiants de compte BlueXP (votre numéro de série à 20 chiffres 960xxxxxxxxx se trouve sur la page des ressources de support de BlueXP).</block>
  <block id="23fdcbefa6d9cd877be7ceb7a18bb936" category="paragraph">Il sert d'ID d'abonnement unique pour tous les services de BlueXP. Chaque abonnement au support BlueXP au niveau du compte doit être enregistré.</block>
  <block id="55ff64467cd508971910145ab5d6b3b8" category="list-text">Enregistrement des numéros de série Cloud Volumes ONTAP associés à un abonnement sur le marché de votre fournisseur cloud (numéros de série à 20 chiffres 909201xxxxxxxx).</block>
  <block id="67dbdeb11e22ea7def810bade59ce818" category="paragraph">Ces numéros de série sont généralement appelés _PAYGO - numéros de série_ et sont générés par BlueXP au moment du déploiement de Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="9d4125dc88bb9db6eb4be939905761ce" category="paragraph">L'enregistrement des deux types de numéros de série offre des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets de support et la génération automatique de tickets.</block>
  <block id="98bc603dcb6d5a57d540b13b541fa41a" category="paragraph">La façon dont vous vous inscrivez dépend de votre présence ou de votre présence chez un client ou un partenaire nouveau ou existant.</block>
  <block id="e5646198d2e01aab2cec9ef946f9c53a" category="list-text">Client ou partenaire existant</block>
  <block id="76928f97884b4332b83c5be9b99d93d3" category="paragraph">En tant que client ou partenaire NetApp, vous pouvez utiliser votre compte SSO du site de support NetApp pour effectuer les enregistrements suivants. Dans le tableau de bord support, BlueXP fournit une page *NSS Management* où vous pouvez ajouter votre compte NSS. Une fois votre compte NSS ajouté, BlueXP enregistre automatiquement ces numéros de série pour vous.</block>
  <block id="4e6af37fb81d50483d832d4de6e2b26a" category="inline-xref">Découvrez comment ajouter votre compte NSS</block>
  <block id="8d80298f51b7ff2da78e26e60195c7a3" category="paragraph"><block ref="cbec7c1a4a2acff5e84457dd449ac01d" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="1c91f3adc957364cb01d33e100ee1ea3" category="list-text">Nouveaux partenaires NetApp</block>
  <block id="679f2cae4657f177cc89458d49c97e5f" category="paragraph">Si vous êtes nouveau chez NetApp, vous devez enregistrer votre numéro de série BlueXP sur le site d'inscription du support NetApp. Une fois que vous avez terminé cette inscription et créé un nouveau compte NSS, vous pouvez utiliser ce compte dans BlueXP pour vous inscrire automatiquement à l'avenir.</block>
  <block id="00fc9d0c515c69ea2c368521453d982e" category="inline-xref">Découvrez comment vous inscrire auprès de NetApp</block>
  <block id="97454ce87333f7ebd50ee38b8126fb39" category="paragraph"><block ref="37544f11913357c4e8c8a4ec607ae247" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a92ec860f505b318fd0f0eba6165d607" category="section-title">Ajouter un compte NSS à BlueXP</block>
  <block id="f2575f6d19024f7288cf78d7dc5b3db9" category="paragraph">Le tableau de bord du support vous permet d'ajouter et de gérer vos comptes du site de support NetApp pour BlueXP.</block>
  <block id="328a2c1e7778e9edaf79d90c51409ac4" category="list-text">Si vous avez un compte au niveau du client, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS.</block>
  <block id="e3cd99e4aa330ae6bdfb3754d83ae962" category="list-text">Si vous avez un compte partenaire ou revendeur, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS, mais ils ne peuvent pas être ajoutés en même temps que les comptes au niveau du client.</block>
  <block id="1afe19576f77bb0073c93359ed2cbb18" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP, cliquez sur l'icône aide et sélectionnez *support*.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu aide où support est la première option répertoriée</block>
  <block id="868d9aa88f16ea923af1d15eac5d2647" category="paragraph"><block ref="868d9aa88f16ea923af1d15eac5d2647" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d17d6b5dafebab6b7659da8850737e70" category="list-text">Cliquez sur *NSS Management &gt; Ajouter un compte NSS*.</block>
  <block id="8aaf101e623c543c7eef3c65f6233366" category="list-text">Lorsque vous y êtes invité, cliquez sur *Continuer* pour être redirigé vers une page de connexion Microsoft.</block>
  <block id="19d089db572ee6a1e154a0c9c9e57bfd" category="paragraph">NetApp utilise Microsoft Azure Active Directory comme fournisseur d'identités pour les services d'authentification spécifiques au support et aux licences.</block>
  <block id="465ec6d5eafa3524c948c99d8bfcd306" category="list-text">Sur la page de connexion, indiquez l'adresse e-mail et le mot de passe que vous avez enregistrés sur le site de support NetApp pour réaliser le processus d'authentification.</block>
  <block id="cbc6cc3bb022583403171b447b2a962c" category="paragraph">Ces actions permettent à BlueXP d'utiliser votre compte NSS pour des opérations telles que le téléchargement de licences, la vérification de la mise à niveau logicielle et les inscriptions de support futures.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="1dcb63fd55c4d22e87cb32275b8cc808" category="inline-image-macro">Une icône de trois points horizontaux</block>
  <block id="ad56c7289bc13dcf4f78c285f7f03878" category="section-title">Inscrivez-vous auprès de NetApp</block>
  <block id="f1bac79c2c71fbd93863b9fbd718094c" category="paragraph">Le fait de vous inscrire au support NetApp dépend de la présence ou non d'un compte sur le site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si vous êtes client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour obtenir du support dans BlueXP.</block>
  <block id="25b94e7b58140f12be91fa8fd935fa59" category="list-text">Si ce n'est déjà fait, ajoutez votre compte NSS à BlueXP.</block>
  <block id="819aff12752b7e6a1828e755c7664de7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, cliquez sur *s'inscrire au support*.</block>
  <block id="e8a3d9970b8fc1d92caaf33d9e116bd4" category="inline-image-macro">Capture d'écran indiquant le numéro de série d'un compte et l'option Register pour le support</block>
  <block id="113f9cd7bac6f4faa6b8d58e3e099a8e" category="paragraph"><block ref="113f9cd7bac6f4faa6b8d58e3e099a8e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais aucun compte NSS</block>
  <block id="cc1d3c161bcf25e6445c2fc771647849" category="paragraph">Si vous êtes déjà client NetApp avec des licences et des numéros de série existants mais que _no_ NSS, il vous suffit de créer un compte NSS.</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription de l'utilisateur du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en complétant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Veillez à sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement *client/utilisateur final NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte BlueXP (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Découvrez la toute nouvelle gamme NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau chez NetApp et que vous ne disposez pas d'un compte NSS, effectuez chacune des étapes ci-dessous.</block>
  <block id="2974170a8b1b5b4a2ac69aacd4c1c9c3" category="list-text">Recherchez le numéro de série de l'ID de compte sur la page d'inscription au support.</block>
  <block id="ef5e63bb6b6827440a13cc2ec7e9cf56" category="paragraph"><block ref="ef5e63bb6b6827440a13cc2ec7e9cf56" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accédez à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> Et sélectionnez *je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Product Line*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, vérifiez sa sécurité, puis lisez la Déclaration de confidentialité des données NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un e-mail est immédiatement envoyé à la boîte aux lettres fournie pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers de courrier indésirable si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action à partir de l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation de la soumission de votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s'agit d'un exercice d'intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="1c0e45ef07d0dbc13ca2394d5e285fd7" category="paragraph">Une fois votre compte sur le site de support NetApp, vous pouvez accéder à BlueXP et ajouter ce compte NSS pour les inscriptions futures.</block>
  <block id="7a45e6298bb69116e2c6db653fb88884" category="sidebar">Toute la documentation BlueXP</block>
  <block id="b1c94ca2fbc3e78fc30069c8d0f01680" category="sidebar">Tout</block>
  <block id="db974238714ca8de634a7ce1d083a14f" category="sidebar">API</block>
  <block id="8e5adb4723e04a1f9bf2ea7df2c5e684" category="sidebar">Connecteurs et comptes</block>
  <block id="5e2f5f3c24ae8c6ab3eca618826b0e23" category="sidebar">Extensions</block>
  <block id="5a935787d6f091fc760443ab4c491465" category="sidebar">La gouvernance</block>
  <block id="605669cab962bf944d99ce89cf9e58d9" category="sidebar">Santé</block>
  <block id="f1c9e9af80bb533618f5bdefe333747d" category="sidebar">Visibilité</block>
  <block id="340a76e3aef8e862f5fd79411261b297" category="sidebar">Mobilité</block>
  <block id="83f1d9ca1a0c4c2fc51a371c0d773f76" category="sidebar">La protection</block>
  <block id="8c4aa541ee911e8d80451ef8cc304806" category="sidebar">Stockage</block>
  <block id="acef5d51685932cc367c2b457797c936" category="sidebar">Bienvenue dans BlueXP</block>
  <block id="4d76faa1554725dd328ee6ba5b97a819" category="sidebar">Découvrez l'introduction de BlueXP.</block>
  <block id="679d45f8d9939047ac9efb03e95c425c" category="sidebar">Découvrez comment commencer à utiliser BlueXP et administrer les connecteurs, les comptes, et bien plus encore.</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de mise à jour</block>
  <block id="800627e5502a4be1f5e84b9c5fdc990e" category="sidebar">Découvrez les nouveautés de BlueXP.</block>
  <block id="92086381b2a7391ff015bfa58d13afc9" category="sidebar">Des informations exploitables pour un état optimal du stockage.</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="sidebar">Amazon FSX pour ONTAP</block>
  <block id="977f48c0ad107bab5b00e6582e3d62b5" category="sidebar">Exploitez toutes les fonctionnalités d'ONTAP en tant que service géré par AWS.</block>
  <block id="11ab9ad674d9803df9eb747b060ea178" category="sidebar">Gérez vos ressources cloud par programmation.</block>
  <block id="9b125025fd2aeab175107728e40c19f1" category="sidebar">Automatisez les actions dans BlueXP pour accélérer le provisionnement et éliminer le travail manuel.</block>
  <block id="7450cfde7058dc5e1f7909d0280fd7ae" category="sidebar">Azure NetApp Files</block>
  <block id="7f0915fd413dcc718e35e39d644d92ac" category="sidebar">Service de stockage de fichiers haute performance pour vos applications métier stratégiques.</block>
  <block id="a3460dd01b0f0c32632246bf209e730f" category="sidebar">Sauvegardez et restaurez des données dans le cloud et sur site.</block>
  <block id="2090f2d846793f153b9266c648b079ef" category="sidebar">Gérez la confidentialité de vos données applicatives et de vos environnements cloud.</block>
  <block id="9f47c7f98e6626074067a711fc1863ea" category="sidebar">Synchronisez les données entre des datastores sur site et dans le cloud.</block>
  <block id="c6844dc3fe4e51f03d9c9209b1f58fc4" category="sidebar">Étendez votre stockage ONTAP sur site au cloud.</block>
  <block id="117bdbda976fe8b3212bc3b6327a0a1b" category="sidebar">Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="1264ff6a809549b27ab6285b6ab793f2" category="sidebar">Rendez votre stockage cloud plus économique, intelligent, conforme et sécurisé.</block>
  <block id="06021ba1ee96f1a3a57b50001fc7244c" category="sidebar">Cloud Volumes Service pour AWS</block>
  <block id="d63057df831de033bf2e3c5f97ec80ba" category="sidebar">Service de fichiers cloud natif avec les performances du Flash</block>
  <block id="b0cee72642f5457a71ddd0b49efb6d93" category="sidebar">Cloud Volumes Service pour Google Cloud</block>
  <block id="862d06f5b0779c31053bcadc07e8028b" category="sidebar">Sécurisez, protégez et accélérez le stockage de vos fichiers.</block>
  <block id="a17d9dd4943af64ba04db4529621baf0" category="sidebar">Gagnez en visibilité sur vos dépenses de cloud computing et identifiez les économies potentielles.</block>
  <block id="6b068f0a943d421535c7d8d412ee3522" category="sidebar">Systèmes E-Series</block>
  <block id="25e0ccd395342edee81a87cd62b00061" category="sidebar">Découvrez les systèmes E-Series et bénéficiez d'une vue complète sur les données dans l'ensemble de votre environnement multicloud hybride.</block>
  <block id="20fa9c1bc12bf7468e5d341fc1e54b7f" category="sidebar">Offrez au personnel distribué un partage de fichiers en temps réel.</block>
  <block id="85eb427901278daf26f132cb3e076914" category="sidebar">Clusters Kubernetes</block>
  <block id="94e507a2878d87e4845a941fafc1702f" category="sidebar">Gestion avancée des données des clusters Kubernetes dans votre cloud hybride.</block>
  <block id="0a2beb44f980a6220ce4afa12b490e4f" category="sidebar">Évaluez la résilience de vos données face à une cyber-attaque.</block>
  <block id="8c340dc334134096f68b880b42a8692c" category="sidebar">La réplication</block>
  <block id="852e5aa5bab2b81469e97f26b6e2b7f3" category="sidebar">Répliquer les données entre les systèmes de stockage pour prendre en charge la sauvegarde et la reprise après incident.</block>
  <block id="392d70ca39f31f10bd637936769788df" category="sidebar">StorageGRID</block>
  <block id="501e54577b674a9bc815f3f3bd429b90" category="sidebar">Découvrez et gérez vos systèmes StorageGRID.</block>
  <block id="19874606c485ce682436c45308e50186" category="sidebar">Gérez vos systèmes NetApp AFF et FAS de BlueXP à l'aide de System Manager et des services de données de BlueXP.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Une fois que vous avez terminé</block>
  <block id="0375f4855be072c7d856a0233cc21de9" category="doc">Prise en charge des solutions des fournisseurs cloud</block>
  <block id="5bf5309465f91318228a7f956b826348" category="list-text"><block ref="5bf5309465f91318228a7f956b826348" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="0e2bc9c853e0af52ead12823c025e58b" category="list-text"><block ref="0e2bc9c853e0af52ead12823c025e58b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="02efcbea18b9485a78a41871dce1e64d" category="list-text"><block ref="02efcbea18b9485a78a41871dce1e64d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be845c219bb74b14349ffa6e27e7aef3" category="paragraph">Pour obtenir une assistance technique sur les solutions de fournisseurs de services cloud suivantes que vous avez intégrées à BlueXP, reportez-vous à la section « obtention d'aide » de la documentation BlueXP de ce produit.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="doc">Options d'auto-assistance</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Créez un dossier avec le service de support NetApp</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, choisissez l'une des options disponibles sous assistance technique :</block>
  <block id="5be2e1dfe4bf215289731df45ec8157b" category="list-text">Cliquez sur *Créer un dossier* pour ouvrir un dossier auprès d'un spécialiste du support NetApp :</block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestion de vos dossiers de demande de support (aperçu)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">Vous pouvez afficher et gérer les dossiers de support actifs et résolus directement à partir de BlueXP. Vous pouvez gérer les dossiers associés à votre compte NSS et à votre entreprise.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestion des dossiers est disponible en tant qu'aperçu. Nous prévoyons d'affiner cette expérience et d'ajouter des améliorations dans les prochaines versions. Envoyez-nous vos commentaires à l'aide de l'outil de chat In-Product.</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">Le tableau de bord de gestion des dossiers en haut de la page propose deux vues :</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vue de gauche affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois par le compte NSS utilisateur que vous avez fourni.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vue de droite affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois au niveau de votre entreprise en fonction de votre compte NSS utilisateur.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Les résultats du tableau reflètent les cas liés à la vue que vous avez sélectionnée.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Vous pouvez ajouter ou supprimer des colonnes d'intérêt et filtrer le contenu des colonnes telles que priorité et Statut. D'autres colonnes offrent uniquement des fonctions de tri.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Pour plus d'informations, consultez les étapes ci-dessous.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Au niveau de chaque dossier, nous offrons la possibilité de mettre à jour les notes de dossier ou de fermer un dossier qui n'est pas déjà à l'état fermé ou en attente fermée.</block>
  <block id="34b1296d31cefa72dae9b3a364b1f444" category="list-text">Cliquez sur *case Management* et si vous y êtes invité, ajoutez votre compte NSS à BlueXP.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La page *gestion des cas* affiche les cas ouverts associés au compte NSS associé à votre compte utilisateur BlueXP. Il s'agit du même compte NSS qui apparaît en haut de la page *gestion NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Modifiez éventuellement les informations qui s'affichent dans le tableau :</block>
  <block id="27635a52fe4c34c39ffc6430f4244ec6" category="list-text">Sous *cas de l'organisation*, cliquez sur *Afficher* pour afficher tous les cas associés à votre société.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifiez la plage de dates en choisissant une plage de dates exacte ou en choisissant une autre période.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option au-dessus du tableau de la page gestion des cas qui vous permet de choisir une plage de dates exacte ou les 7 derniers jours, 30 derniers jours ou 3 derniers mois.</block>
  <block id="7fcba8aeefa9960d3fc3fa08b360ba2e" category="paragraph"><block ref="7fcba8aeefa9960d3fc3fa08b360ba2e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrez le contenu des colonnes.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option de filtre dans la colonne État qui vous permet de filtrer les dossiers correspondant à un état spécifique, comme actif ou fermé.</block>
  <block id="37709be3a43df07d5975287545d0ba12" category="paragraph"><block ref="37709be3a43df07d5975287545d0ba12" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">Icône plus qui apparaît dans le tableau</block>
  <block id="1614dc8e47c0492434152c990d6c1040" category="list-text">Modifiez les colonnes qui apparaissent dans le tableau en cliquant sur <block ref="effeab06130cddc8360822b2b706805b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> puis choisissez les colonnes que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant les colonnes que vous pouvez afficher dans le tableau.</block>
  <block id="5de408d7cbad49634fb25f9047498132" category="paragraph"><block ref="5de408d7cbad49634fb25f9047498132" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Icône avec trois points qui apparaît dans la dernière colonne du tableau</block>
  <block id="98efef1c8a47ed5791b41944e8ff4ec2" category="list-text">Pour gérer un dossier de demande de support existant, cliquez sur <block ref="a0b152b50a56901a75affebabc26ed61" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et en sélectionnant l'une des options disponibles :</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Voir cas*: Afficher tous les détails sur un cas spécifique.</block>
  <block id="f791bc685c526af8296381acff10f6a0" category="list-text">*Fermer le cas* : fournissez des détails sur la raison pour laquelle vous fermez le cas et cliquez sur *Fermer le cas*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre les actions que vous pouvez effectuer après avoir sélectionné le menu dans la dernière colonne du tableau.</block>
  <block id="e9a5c374fb47ed2ae5cc6108fb36d829" category="paragraph"><block ref="e9a5c374fb47ed2ae5cc6108fb36d829" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ec084bb25ed5b934c09b361069c246b2" category="list-text">Le compte NSS doit être un compte de niveau client (pas un compte invité ou temporaire). Vous pouvez avoir plusieurs comptes NSS de niveau client.</block>
  <block id="27387009488fe78dcc7cb7e3e432792f" category="list-text">Il ne peut y avoir qu'un seul compte NSS si ce compte est un compte de niveau partenaire. Si vous essayez d'ajouter des comptes NSS de niveau client et qu'un compte de niveau partenaire existe, le message d'erreur suivant s'affiche :</block>
  <block id="d926847e4634e19a1aa7358becc0fa27" category="paragraph">"Le type de client NSS n'est pas autorisé pour ce compte car il existe déjà des utilisateurs NSS de type différent."</block>
  <block id="a04a3a5322782e8c18d0d64be7e1ccbc" category="paragraph">Il en va de même si vous possédez des comptes NSS client préexistants et que vous essayez d'ajouter un compte de niveau partenaire.</block>
  <block id="1afe8a81cfddc9fa9559e272bb6b9496" category="list-text">Une fois la connexion établie, NetApp stockera le nom d'utilisateur NSS.</block>
  <block id="452cd4df7b0d5eb1156519a2f3b0206b" category="paragraph">Il s'agit d'un ID généré par le système qui correspond à votre courrier électronique. Sur la page *NSS Management*, vous pouvez afficher votre courriel à partir du <block ref="0d0843f26c0819e5369f690fefbf68b7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="fd02e84624a2fdfd58787131aa2820b5" category="list-text">Si vous avez besoin d'actualiser vos jetons d'identification de connexion, il existe également une option *mettre à jour les informations d'identification* dans le <block ref="0d0843f26c0819e5369f690fefbf68b7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="b14d512a3c64fb5df16f6721b0603c63" category="paragraph">Cette option vous invite à vous reconnecter. Notez que le jeton de ces comptes expire après 90 jours. Une notification sera publiée pour vous en informer.</block>
  <block id="cf6a3994dac804af910024cf740e14ac" category="list-text">Vous pouvez désormais gérer les compartiments Amazon S3 dans les comptes AWS où le connecteur est installé.</block>
  <block id="72098f7f145b12a125b92539edd37f4a" category="inline-link">Gestion des compartiments Amazon S3</block>
  <block id="8a4a49cb4536baac7f58e0eb6e2dac29" category="list-text"><block ref="8a4a49cb4536baac7f58e0eb6e2dac29" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d79294e72dc3584cc12c98a7a931315d" category="sidebar">Le stockage Amazon S3</block>
  <block id="4b271c8c28b8ccb8e638e54186acac01" category="sidebar">Découvrez et gérez les compartiments Amazon S3 dans vos comptes AWS.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Pièce jointe (facultatif)* : téléchargez jusqu'à cinq pièces jointes, une à la fois.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Les pièces jointes sont limitées à 25 Mo par fichier. Les extensions de fichier suivantes sont prises en charge : txt, log, PDF, jpg/JPEG, rtf, doc/docx, xls/xlsx et csv.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Mettre à jour les notes de cas* : fournir des détails supplémentaires sur votre problème ou sélectionner *Télécharger les fichiers* pour joindre jusqu'à cinq fichiers.</block>
  <block id="723ffd15eb7b4453afd0fa0af42c04c3" category="sidebar">Efficacité économique</block>
  <block id="068ff21264880d35ad4153fad90e3828" category="sidebar">Identifiez les clusters dont la capacité est faible, actuelle ou prévue, et implémentez le Tiering des données ou des recommandations en matière de capacité supplémentaire.</block>
  <block id="efc0c4f71709b261c273fb935757cfae" category="sidebar">Résilience opérationnelle</block>
  <block id="00ac035a0893138aed2f04da8c8223d3" category="sidebar">Implémentez des mesures correctives dans la configuration automatisée des firmwares et logiciels pour préserver l'état des clusters ONTAP.</block>
  <block id="b43ac04bee8d38f5824a93a273f0ad9d" category="summary">NetApp BlueXP est une évolution de Cloud Manager. BlueXP est un plan de contrôle unifié qui offre une expérience multicloud hybride pour le stockage et les services de données dans les environnements sur site et cloud.</block>
  <block id="6c253a8aff5dfa835a77545b3006abc8" category="sidebar">Clusters ONTAP sur site</block>
  <block id="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="list-text"><block ref="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="bb50e2459e4e016aa4b14a56adb2358f" category="sidebar">Configuration et administration</block>
  <block id="5928ade999566a2ca0d839d3c191b3f1" category="sidebar">Gérez et surveillez vos licences et vos abonnements.</block>
  <block id="bd4152637ad88c0eb060a24cddfba1f9" category="summary">NetApp BlueXP (Cloud Manager) offre à votre entreprise un plan de contrôle unique pour créer, protéger et régir les données dans vos environnements sur site et cloud. Parcourez les documents par zone de produit ou utilisez la recherche ci-dessus pour trouver du contenu n'importe où dans les documents BlueXP.</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="sidebar">Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="1220376b19b37830a4bf0ca859f13117" category="sidebar">Sauvegarde et restauration (Cloud Backup)</block>
  <block id="ab3c79949a956f4792a7697fdb989ee5" category="sidebar">Classification (Cloud Data Sense)</block>
  <block id="050e5016f7040ceedbd80731cdf796db" category="sidebar">Opérations cloud (calcul)</block>
  <block id="2b09a63dc379266e4ddebf30644e5566" category="sidebar">Copie et synchronisation (Cloud Sync)</block>
  <block id="457d79994b70adbf238bafd0fea18cb2" category="sidebar">Conseiller digital (Active IQ)</block>
  <block id="2049421a4e8e45e83cd7cf18ffc00a12" category="sidebar">Portefeuille digital</block>
  <block id="283a34872fecedd9a307e184eaf214e5" category="sidebar">Mise en cache à la périphérie (Global File cache)</block>
  <block id="7478f8f98c41fc2f5747e6f31892fe6f" category="sidebar">Protection par ransomware</block>
  <block id="f795757823b59c3b3206b50b2da3e5c0" category="sidebar">Correction (AppTemplate)</block>
  <block id="1d0bd4d6c0b9e6459f709106d8874b1d" category="sidebar">Tiering (NetApp Cloud Tiering)</block>
  <block id="75d46f12940616f043309dfb109d814d" category="paragraph">Dans le menu de navigation de BlueXP, les services sont désormais organisés par catégories et nommés en fonction de leur fonctionnalité. Par exemple, vous pouvez accéder à BlueXP Backup and Recovery (Cloud Backup) à partir de la catégorie *protection*.</block>
  <block id="bcaa38b35b3f595027217ec10755368a" category="list-text">Vous pouvez désormais utiliser les services de données auparavant uniquement disponibles en tant que service autonome avec une interface utilisateur séparée, telle que BlueXP Digital Advisor (Active IQ).</block>
  <block id="a28e6578744ceeb545878235d414e497" category="paragraph">Vous pouvez utiliser BlueXP pour créer et gérer du stockage cloud (par exemple, Cloud Volumes ONTAP et Azure NetApp Files), déplacer, protéger et analyser les données, et contrôler de nombreux systèmes de stockage sur site et en périphérie.</block>
</blocks>